有冇人幫到手 (Sony tv controller)

電視個controller淨係撳到熄機其他掣冇反應 有冇人知點整

sony tv rmt-tx300p

電芯冇電

開關掣撳到唔會冇電

唔好喊啦 你喊都搞到我好想喊

有人有解決方法我就唔喊

換個新嘅咪得lor, ps3 remote controller support Sony ac amp & tv

但我部電視好似lock左

Btw thx